1b. aa*baa*+b(aa)*+(aa)*b
1c. (a*((bb)+(bbb))a*)*

2. Scelgo 0^n1^n1^n
|xy| <= n -> xy sono solo zeri
Taglio (k=0) xz
Dividendo la stringa in tre non sommano perché ho sicuramente tolto delle cifre dal primo termine della somma.

